cityu interview early round

星期四interview完，indi完全冇pressure test，問咗3條問題，alex有對我笑幾次，大唔大機會？

你要著短裙 露事業線 佢先收你架喎

你估 Alex 真係會睇 interview 表現咩

咁睇咩
唔係in得好，下個月會有conditional offer?

自己上網search Cityu alex tam 你咪知佢用咩準則收人囉
Interview之前無起到面試官既底 喜好d乜 你會輸蝕俾其他人好多喎

唔係女通常入唔到

所以解釋到點解mkt d 莊女 咁正
利申：CU

佢成日都陰陰嘴笑㗎喎 係咪諗多左